PS plus 12+4即日起至2月4

140$一個月唔買，依家先買

$140 一個月你仲買?

買撚左4年啦

$140一個月重買左4年
係唔係比人水左

有咁貴咩

正常265左右 好似一年
至於佢140一個月抵唔抵就見人見智啦

搵唔到，得個75折咋喎

我諗佢係想打$140 /1年。

好似送4個月抵D

不買，一早買得太多了😅

要係買實體卡(原價)先有12+4
自己上PSN買就12個月25% OFF
其實差唔多

計返條數一樣
每個月19.25